I wanna be your lover: playlist para hacer el amor

 Hay ene cantidad de elementos “sorpresa” y consejos para tener sexo de campeonato, comestibles, fragancias, juguetes y juegos… lo cierto es que hay algo que nunca puede faltar: la música. Con la afortunada cercanía que tenemos a la música móvil, con tan solo click Marvin Gaye puede unirse a la velada. Aunque no lo crean, escuchar determinadas canciones durante el sexo aumenta todas las sensaciones físicas y matices emocionales que se experimentan. Investigadores de la Universidad McGill encontraron que escuchar música propicia la liberación de dopamina, responsable químico natural de “sentirse bien”.  Otro estudio de la misma universidad encontró que escuchar cierto tipo de música estimulante aumenta nuestros signos de excitación, incluyendo nuestro ritmo cardíaco, la frecuencia respiratoria y el sentido del tacto. 
  Además, la música durante el sexo puede ayudar a concentrarnos en los movimientos y distraer la atención de los pensamientos o sentimientos negativos (como fatiga, el estrés o cualquier otra cosa) que podrían evitar que se alcance el máximo potencial en la cama. En Reino Unido en el 2012, se hizo un encuesta a personas de ente 18 y 21 años para saber cuáles son sus canciones favoritas en la intimidad, recolectamos los mejores resultados y les sumamos otras tantas para que te prepares para la mejor noche de tu vida.